
Запуск в дев режиме:
	1. Для запуска фронта нужно из папки "\NextEpicTest\NextEpicTest\ClientApp" в консоли выполнить команду "npm start"
	2. Запустить в Visual Studio 2019 проект с переменной окружения "ASPNETCORE_ENVIRONMENT": "Development".

Запуск в прод режиме:
	1. Для сборки фронта нужно из папки "\NextEpicTest\NextEpicTest\ClientApp" в консоли выполнить команду "npm build".
	2. Запустить в Visual Studio 2019 проект с переменной окружения "ASPNETCORE_ENVIRONMENT": "Production".

Страницы системы:	
	1. https://localhost:5001/ - приложение
	2. https://localhost:5001/swagger/ - страница свагера с описанием метдов API
	3. http://localhost:4200/ - альтернативный адрес фронтенда при дев-запуске (ng serve)

Комментарии по проекту:
	1. БД в проекте локальная, т.к. проект тестовый.
	2. В БД стоило бы добавить ещё одну сущность - счёт, но т.к. у нас нет отдельной страницы управления счетами (в частности, отсутствует создание счёта), то нам бы пришлось создавать новую сущность всякий раз, когда номер счёта у добавляемого платежа отсутствует в БД, что лишает смысла вынесения счёта в отдельную сущность.
	3. Репозитории отсутствуеют, т.к. проект тестовый и слишком маленький, в нём репозиторий избыточен.
	4. XML-комментарии умышленно добавил только для классов, участвующих в документации API.
	5. Фронтенд-приложение расположено внутри бэкенд-части исключетельно для более быстрой разработки.
	6. Валидацию полей не добавлял, т.к. задание и так получилось трудоёмкое.